有冇人feel到下個月美國會打鳩北韓

跟住中國經濟會玩完

無feel

肯定係下年過埋新年

我feel到下個月係11月

世上有邊場戰爭係人預計到幾時發生的

你咪撚戇鳩啦

會既我切又點話

日日都feel到la, 但有無打

如果你係金仔仲有乜招可出?

下年3,4月大機會D

樓主都係想一個月後發生左就有人回帶 揚名立萬啫 反正冇成本 又可以玩嘢 點解唔做

我feel到下個月𨍭涼

樓主想人quote 佢個nr名

別回

咪撚戇鳩啦

無自然資源？

dllm

南韓唔俾，除非首爾開始撤離居民，否則一定唔打

我覺得美國培育緊土匪打鳩自己！

Ww3 支爆 洗牌 連登個個殘酷上位做世界主角

發夢果陣見到

冬天先打仗你當侵仔on9

好弱既氣